蒜頭愛好者入

我除咗就咁成舊生食，仲會浸豉油/甜醋
成舊食嗰種感覺真係好正
你地鍾意點食？

炒菜個種

我中意生蒜，打邊爐整豉油會落勁多 但唔中意乾蒜，炒菜d蒜都唔錯

其實我就點都鍾意食架喇多謝你入嚟理下我

乾嘅我都鍾意，但都係鍾意生嘅多啲次次同朋友出街食野想瘋狂食蒜嗰陣都會俾人制止，話我口會有味唯有摺喺屋企食

係
食完啲胃氣又重
食親都比人屌

好似話食蒜頭會殺菌
但食得多會好大體味 好臭
係咪真？

一齊匿喺屋企食

我唔知係咪真
暫時未有呢個情況發生喺我身上

個口會好臭

但係我又鍾意食

如果喺街我會食完少講野，同埋係咁食薄荷糖
喺屋企冇人理

炸蒜片當薯片食

用匙羹嚟食

勁中意
咩都撈蒜頭

秋葉原有間叫秋葉原 有生蒜蓉比你任加
果次去食左人半樽 啖啖都充滿蒜蓉

打錯

+1，乜柒都想落啲蒜

蒜蓉個樽有幾大？

你地真識食

刷完牙個口都仲有陣味

用埋漱口水再唔得就刷多次

其實好細樽

朝早食完夜晚胃氣都仲有味

我好變態，幾鍾意浸味唔影響到人我就唔會理
我之前喺7仔見到有賣去除食完蒜之類嘅胃氣嘅綠色丸，我用唔着未買過，你地有冇試過？